香港民間防衛隊正式成立

有見於元朗事態嚴重，我地認為警察除咗遊行期間既失控情況外，佢地日常保護市民既職責亦已失效，警黑合作容許黑社會於鬧市及港鐵站無差別攻擊平民。記者保護籌委會一致通過記者保護籌組過程將會直接略去，直接升級為籌組香港民防隊，執行保護市民的職責，維護香港和平。我地認為香港警察已經失去作為香港唯一合法武裝既正當性。我地亦願意同其他民防組織建立聯繫。

公海：

警察無能
鄉黑橫行
光復香港
時代革命

推

警察無能
鄉黑橫行
光復香港
時代革命
玩死馬路
玩死狗鐵
玩死狗交所

push

光復香港

時代革命！

贊成，但大致係點運作？

初步架構已成形
大家入公海再講

一句講晒，組唔組民兵團？

建議大家隨身帶冰涼噴霧，天氣熱自用，唔係攻擊性武器
但記得唔好噴到眼，好撚痛